其實介定d五毛咩post收到錢？

認真求知，想知五毛/打手收錢既模式

情況1:若果五毛/打手發表左「五毛/打手」既言論，但無人受落，全部或大部分人都回覆反對，佢係咪都照收錢？

情況2:若果五毛/打手發表「非五毛或打手」言論，大部分人都回覆同認同，又可唔可以收到錢？

情況3:五毛發表言論，但無人回覆，係咪都照收錢？

定其實有個人mon住d post然後靠佢去判斷？

有無前員工可以分享下

知己知彼

你個標題噏乜鳩

打溜左一個字
其實點介定d五毛既post收唔收到錢

原來唔止一個字

唔通係秘密
定係巳經公開左既秘密

有無人可以做到內鬼或者有無人知用咩途徑先可以做五毛或打手

其實大部份係藍絲和玩膠，根本無錢收。

但我肯定一定有少部分係五毛或打手，當長知識又好乜都好，有無人知點計法？

據說每月3500至6000rmb，視乎職級
但有d係part time，大部份請大陸學生
工資大概3500以下，傳過佢哋幾百至二仟左右
事實part time好難推斷到每月工資幾錢
全職五毛比較集中在山東
背景: 私企+中央，成本傳過各一半
私企背後水喉: 大企業
例如: 上年世界盃蒙牛廣告既網軍
好難用簡短來形容五毛體系
tg本身睇落好似係一個整體，但話佢係整體其實又唔準確，再精準講tg本身分好多利益群體。大莊各自佔據著石油系統、電力系統、鐵路系統、通訊系統等等，裡面有d係新勢力佔據住，咁就變左紅一代家族同新勢力之爭。薄熙來就係綁石油系統和司法系統太深，所以比元老派做低左。
咁同五毛有乜關係? 佢哋各自有自己老板，最大當然還是中央，有點似正規軍。分內宣和外宣。
外宣就係境外五毛，台灣和香港係重陣。佔據fb, Twitter, ig。
帝吧出征就係共青團旗下產物。
上年狂灌瑞典fb主力就係帝吧。

我所知 合約制
3000~6000
平時果D基本上大多本身6000月薪樓下嘅普通人都有機會做
另外仲有興趣性同突發性
而時事類都係有國家授權先可以發言同翻牆
就好似外判制咁 或合作制 有幾間專業網軍長期合作
有既定目標/限額之類 以任務形式
以圖/照 LINK作據
以流量 回覆量 點擊量作準
迴響大 或成功帶風向另計
以前玩網頁GAME加過一公會 入面好多大劣人有PART TIME做網軍
睇佢地係群討論工資同相關問題

巴打
我本身諗住佢地逐個post計5毫所以叫五毛
原來巳經係月薪

巴打有無咩建議去對付呢班五毛

絲打
知唔知班五毛最怕係咩

據浸會大學新聞系高級講師呂秉權估算過
中央上年維穩費已高達12600億rmb(當然包括武警、國安等等) 而且每年都增長。
咁你試想下香港維穩費佔幾多，維穩費咁大自然就係油水深7。咁你就會明白香港建制幾有米、藍屍佢地幾咁落力。仲未計商人贊助或捐款(本身紅底、中間派，因為生意食大陸水內地係講人脈，唔到佢哋say no。其實精準講，佢哋都好願意自動供奉，例如乜乜政協嗰D, 明啦)
面對咁既財雄勢大，守到唔比佢入一球，已經可以載入史記。我同大陸比較愛自由嗰班人講今次反修例，話我地香港人簡直係華人明珠，逼到中共讓步。
講返主題，面對五毛，注定係冇得守。千軍萬馬在面前，香港人丁單薄你點打? 仲有，現世紀科技係站在政權嗰邊。近年中共用大數據發展ai五毛，fb Twitter都應該已經試運，大陸微博已經行緊。你以為真係同真人傾?
我只能說 少年你太年輕了。
所以，打五毛係不智，浪費energy.
如果要打，我建議就要打香港紅媒，直接打基地。例如幫港出聲、hkgpo等等。因為網絡始終係網絡，團體始終係實體。咁點打? 響應之前台灣反紅媒運動。紅媒做亂香港一直走著國際金融中心路線。這也是事實，並沒有屈佢哋。
蘋果有好多資訊，我見求驗傳媒也做緊，連登仔可以諗下點運用。
打擊紅媒，台灣又會響應反，影響台灣明年大選，就即係影響中國地緣政治佈局。
所以我講，蔡贏到初選，佢要多謝鄭妹妹。反修簡直神助攻。用大陸語講，韓國瑜都一臉懵逼了，之前還來香港談水果生意，現在香港水果爛了。
其實內地有好多人支持香港，佢哋好熟歷史和中共，因為比中共逼慣，好羨慕香港嘅自由。有時真係唔好一鍋竹打一船人。劉曉波都係內地人。
我唔係連登人，我見你地好積極為香港，我先在這開account. 如果你有連登熟人又係政治成熟既，不妨提議下。我見到呢度好多抗爭者，自己五毛化，然後五毛又有機可乘。

還有最重要最重要最重要， 千祈唔好輕生。
有抗爭者輕生，政府、抗爭者、包括輕生者自己，都負有責任。
放入歷史維度，抗爭有犧牲在所難免。但面對世界最強大極權，香港沒有隨便犧牲嘅本錢。
每有乜野行動，要想清楚。
不要低估中共。
更不要心存勝利感。
建議連登成立統戰部vs中聯辦統戰部
中聯辦有錢，但香港人有愛，互助互愛，呢d藍屍無。
盡奪立法會權力。

ai 五毛
真係無諗過...真係可行咩？

但可以點反紅媒？
眾籌買起成間公司？
我都覺得媒體係最大問題
因為太多人被新聞既報導影響...

多謝巴打你花咁多時間打呢篇野
其實大家都係擔心香港最後變成呢家既中國咁
好多基本既自由都無...
大部分人都要長期活係恐懼當中...
然後再用內聯網自己打飛機

真係唔想見到香港既下一代要過咁既生活

[img][img]
圖片網址[/img][/img]

唔一定成立公司，社運目的聚人氣攞focus

重奪就一定要
但我又擔心班政棍...
一係唔夠成熟
一係掛住攞光環
一係就只為自己利益
等等等等

所以另一樣要做既係提升民智...
教育民眾去分析佢地講既野合唔合理
有無用詭辯或者謬誤
講同做係咪一致
會唔會講一套做一套(講同投票係兩回事)

希望多d有心人...即好似鄺議員咁既人...
入到立法會就好...
香港既未來真係靠下一代
呢一代既人大部分都巳經上哂岸
唔會同香港人博命...

可惜我係連登無熟人
做唔到聚人氣
你見我既post無咩正評就知喇

明天覆你關於政黨，政治，地緣政治，會盡簡短
反國教後有好多年青人政治覺醒，但浮於覺醒階段或參與社會運動。
未深入了解政治和地緣政治。大國講地緣政治博奕，小國只有平衡地緣政治。例如日本、德國。
但德國是eu28, 所以亦可參與地緣政治博奕。

唔緊要，連登都唔係一開始即成名，沒有高登，那有連登。沒有連登，那有今日。無需看輕自己，當然更不要高估自己

多謝五干巴你既高質回覆
我真係學到野 佩服

一宗教二政治三道德，講呢d話題通常吵架吵到面紅耳綠收場。
叫個信佛教既人走去鬧人好信基督教，結果會點?
大概率出現基督教同佛教互駡場景，無教派旁觀者話雙方唔駛咁激既。
簡單二分法
香港普世價值vs大陸三觀論(中港矛盾)

簡單三分法
右派──泛民自決派獨派
無立場派──我不關心政治，票可投可唔投
左派──政府和藍營
政治只講輸贏，道德是民間語調。所以有選票地方，道德就是一張牌。
從香港角度講，其實反對派是左，建制才是右
從中國香港來講，反對派是右，建制才是左

而一黨專政地方，只講政權合法性。中國是黨國共治，亦即是治國是黨國不分，所以黨向人民灌輸 愛國論就係，愛國就要愛黨。不是培養人以真善美為人格基礎。
中國憲法第一條
中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。
社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。
第二條
中華人民共和國的一切權力屬於人民。
人民行使國家權力的機關是全國人民代表大會和地方各級人民代表大會。
人民依照法律規定，通過各種途徑和形式，管理國家事務，管理經濟和文化事業，管理社會事務。

如果社會出現有爭議，一切以第一條為準。
直接D講，由你係細胞開始註定要走擁護共產黨之路。所以中國不會打道德牌，甚至道德反而是對黨有危險。你懂的。

泛民背棄香港，放入道德，的確有時是。
但放入保護香港核心價值，佢哋都有，所以票要投佢哋。政治是妥協遊戲，不是只講道德，政治道德是牌，是工具。
魚蛋革命就是689設局，打散年青人參與政治手段。點解呢?
在一個家好日子年初一，通常拜年後，已結婚就返屋企，年青人會出旺角或出其他地方和朋友眾是港式的一種習慣。而新年擺小販檔是香港人傳統，和台灣和大陸不同。政府此時大範圍驅趕小販，就是打壓香港人傳統，亦即是打壓本土意識。
第一個出來保小販，必定年青人。
跳快少少，中共捉棋是這樣，一步棋有幾路走。
如果當晚年青人唔幫小販會點呢? 小販覺得反對派都無乜用主旋律會被五毛唱出來，要票出現沒票消失。
加強有票中間派政治冷感。(分化)
如果當晚年青人手持簡單標語，年初一，我站在小販那邊，這是香港人傳統，警察不要驅趕小販。不衝擊，不受挑釁。
有記者影到相有左呢個場景。影到警察打人，道德牌成形，打出來。
民意就站喺年青人立場。
這就是政鬥。

地緣政治
地緣政治就是講權，軍事海陸空三權，現在開展天權(太空)。有坦克時，誰掌控陸地，誰掌控世界。有艦艇時，誰控制大海，誰掌控世界。到有飛彈戰機時，誰掌控天空，誰就掌控世界。
簡單講地緣政治就是地理+歷史
香港是自由港，就是地理和歷史成就出來，民族也是。
所以看地緣政治，自己先離地三尺
意思是起身站著看枱上的世界地圖。
還有資源權。例如稀土石油。

一帶一路就是陸海權。
因為中國是世界中心點，擁有地緣政治優勢。
陸路直通中亞、北亞、西亞
海路由東南亞申展到歐洲
點解中國要南海主權? 明啦

簡單講完，希望比到少少幫助

對我黎講
真民主可貴既地方
係可以監督同推翻政府
監督當權者
不論係特首，還是議員

若果佢地推行或支持既政策做得唔好
我地人民可以拉佢地落台

令佢地係要為人民既利益着想
而唔係只為左自己或者商家(其實都係自己)

獨裁(即共產黨)最大問題係
主席做得幾唔好都好
人民都無可能可以拉佢落台
佢可以做咩都得
可以拉佢落台既方法就只有革命

而呢家既政府其實巳經同共產黨無咩分別
市民幾不滿政府都好
佢地班問責管員都唔會被問責而辭職
所以市民只得返一條路
就係抗爭(包括和理非同武力抗爭)
所以魚蛋咁做係無可厚非
政府繼續咁做
抗爭只會越演越烈

其實呢家既中國好危險
若果繼續俾習近平以小學生式既管治方法管治中國
中國好快會好似日本咁
經濟泡沫
一沉不起
希望中國人要團結起黎
反抗習主席
只有咁中國先會有救
唔好再打香港主意喇
因為一國兩制其實先可以幫到中國強大
令到香港好似中國咁
只會令中國既唯一希望都無埋
中國唔好再走回頭路
應該繼續改革開放，而唔係自我封閉
走返回頭路只會係自掘墳墓
希望你同你既同志團結起黎
組成革命軍反抗政府
香港一定支持你地

我係香港人🤣
我既故事係14年傘運後，每個抗爭者都開始各走自己既路
如何保持和宣揚自己香港精神價值
我就比較少有嗰種，主動接觸內地人交流
遊走五毛群、自由派
要去了解tg，還是內地最有感
要了解香港，還是香港人說話最靠譜
防火牆城是做成兩地資訊不對稱
有時佢哋真係唔太了解

14後算是大家用自己方法各走各路吧

若然係香港人
就要企係香港人既立場同利益去睇呢件事
呢家政府同大陸係將我地本身擁有既核心價值一樣一樣咁攞走
為既唔係香港人既利益
係中國人(仲要好大機會係為啖氣，中國人都唔會有利益)
所以香港人先會咁嬲

當你俾個賊搶你屋企既野
你好言相勸無用
警察又同佢打龍通唔理個賊
咁可以做既就唯有係自己用武力去解決
唔通由得佢繼續搶？

最後想問你點睇習近平呢個主席？
佢究竟會唔會令到中國每況越下？